外母係深藍，大家會點做？

次次睇新聞都話警察做得好

如上，老婆都係黃絲， 佢老母講野，老婆都話中立.......

喺床上征服咗外母先，佢之後就會聽曬你話

Ching 去睇下醫生好喎

唔應佢咪得，洗咩特登問

深藍屌唔醒架

咁佢外父都係，麻煩又要執多劑

屌佢個女咪算
利申：上一代全藍，我地全黃

咁 重口味

要藍過佢，答佢快d出解放君，用條賓周辦死d暴徒, 全世界有好日子過

我同佢講應該一國一制，佢又唔想....
利申： 澳洲撚

所以要藍過佢，d廢老跟本為反而反，唔想俾班後生出頭，其實跟本唔了解個運動係為左救香港

男朋友淺黃，佢老豆老母藍
次次上佢屋企食飯都想死，我男友又唔會同屋企人理論，好垃圾

分手啦，垃圾男朋友

諗起都想嘔....

點解要迫你男朋友同佢自己屋企人理論？
你覺得佢係咁垃圾咪搵個勁抽啲架囉

同佢性交

放風 話留意緊大陸老人院

你唔係到佢一齊住咪由得佢

停家用三年

一路都無比佢老母！

從佢有乜嗜好着手，鍾意睇電視，就買個時間掣；鍾意打麻雀，就掉三幾隻；糖、鹽對掉；掉喜愛衣物。
整蠱的唔帶腦嘅人最容易